林鄭親身掛帥，誓要通過逃犯條例

林鄭任內又一大project，彼卡超唔夠氣勢，老闆林鄭親自出馬

有無懶人包

完全根據劇本演出

幾時改埋一罪兩審？

仲有判審團制度

都係好多漏洞呀。

你哋都係想香港行大陸嗰套啫。

屌你老母。

林鄭話修例係出於憐憫心

為左修例利用埋同情心同憐憫心

無所不用其極

一日最衰都係台灣

痴撚線
商業罪行又可豁免
屌你老味

豁免咗你估真係拉拉你唔到咩？

點解無人問如果在大陸駕車撞死人，但香港無撞死人，可唔可以引導返大陸？

大劉係咪乜事都無?
有無人熟相關分類?

大粒墨害埋全港

係都要強迫台灣同你簽，真係笑撚左

其實佢而家根本唔係想同台灣簽
都係拎個比人殺既女仔做籍口簽支那果邊姐

其實佢係咪鬼嚟，為咗呢條條例支共竟然殺死個無辜女仔

因為大陸, 所以台灣無得參加國際刑警.
唔係一早可以經國際刑警通緝再經第三國交人!

要拉唔用商業罪行都得啦

香港普通法

林鄭個閪比中央屌到爛哂又講廢話

同情心同憐憫心 好慘
比人擺上枱

佢地真係天真 以為只會搞班出頭鳥咩 到時就專搞唔聽話既商家佬同出名反共人士

不斷消費這位女死者，林鄭和比加超正仆街……

呢單野，林鄭識玩時勢，阿習一定錫死

"疑點歸於被告" 呢樣真係打甩唔少官司

咁撚唔公平，你條淋病做乜咁耐都唔撚出聲？

應該學支那，假定有罪，由你自己搵證據證明自己無罪。

咁應該易告好多。

正確
係睇支那點詮釋 最緊要更新逃犯條例先

佢係嘛拉咗？點解仲唔著草走人

修完例香港班有錢佬隨時比中共夾上去抄家
仲有皇法既?

more

拉咗，自己又無申請保釋

以林鄭平時A字膊嘅作風
連台灣都表態有可能發外遊警示
佢都唔縮
佢企得咁硬一定係跟聖旨辦事

有好多嘢要佢講公義
佢就話唔方便干預唔關佢事

遲啲大家明明冇返過大陸都話你喺大陸撞車撞死人然後拉你上去打靶架啦
佔中丫拿, 睇少啲生蕃丫拿

女人做呢啲位就係咁用架啦，打下感情牌班師奶實撐

成條惡法擺撚哂外資 港資上檯
支那臭港氣數已盡

共慘黨要俾條罪你容乜易，求其屈你大陸揸車撞死人就派人來引渡返大陸，話知你識唔識揸車

最後台灣唔申請引渡條人渣，眼白白睇住佢坐完偷錢案刑期之後光明正大去其他國家

法律界人士完全冇聲出
真係剔除咗唔少商業罪行，班商家佬就收貨

最大問題係除了台灣有可能發外遊警示外，還要睇美國立場;陳太到訪美國，美國官員都關注引渡條例;一旦美國都做相同動作;香港真是……

全球對香港發旅遊警示、取消關係法攬炒啦屌

即係點？
台灣唔肯簽，無啦啦同支那又簽咗

不嬲都支持同台灣簽，完全狂打稻草人，唔知做乜鳩

屌收皮啦！有權有勢玩晒

等全世界對香港發出旅遊警告

講緊共產黨放生人就得，
拉人又得

鄧龍威唔見佢憐憫

關閪時咩，支那籍口嚟！

english choi 話企開啲啦dllm
你同支那簽關我撚事
咪乘機屈鳩我統一

班商家佬真係天真過天真嬌, 要捉你上去咪先屈你上面殺左人先, 上左去先告你其他商業罪咪搞掂囉

尊重菲律賓司法系統
轉頭搞逃犯條例同全球司法系統挑機

林鄭真係唔驚到佢下台嘅時候會俾大陸當condom抄家喎

諗定遲啲大陸落黎香港捉人？

全家都係英國人 驚閪咩

一旦有Commie hunter
佢去到邊都唔會走得甩

求其搵條友屈你重婚都有排玩

香港成為商業犯罪逃犯天堂

即係通過左之後大粒墨係要交比台灣定係中共審

如果無追溯期，會唔會直情唔使引渡。

最嘈係商佬

新華社及央視周日(17日)報道，桂民海(報道中稱為「桂敏海」)2003年12月8日醉後駕車，撞死一名20出頭的大學女生，翌年被判處有期徒刑兩年、緩刑兩年，其後因「害怕坐牢」而冒用他人身分證，以「出境外遊」名義「畏罪潛逃」；去年6月，桂民海父親在內地去世，令他真正反省自己；至去年10月，身在泰國的桂民海回內地自首。

支那啲罪名任佢砌嫁啫，依條唔得咪另一條

由始至終都係個掛羊頭賣狗肉
死賣港賊無論發生乜事都會諗到同大陸融合

只許州官放火

橫掂都夾硬黎
不如直接擺明車馬23條啦

通過後你估有幾多有錢人走佬 香港仲維唔維持到資本社會

死都要通過 支持攪炒

全世界有咩國家同支那有引渡條例？

淋病係咪比北佬日日喺鼻歌窿打d精打到梅毒上腦？

商家佬仲出聲叫美國唔好取消關係法，話條例唔影響香港自治
dklm仲想兩邊好處舐哂，聽乞米啦，過完之後美國取消關係法，再俾中共求其屈條罪抄家

預左架啦
佢一句驚之後有人有樣學樣帶人去台灣殺已經無敵

其實港共目標係23條前，攪掂呢樣。日後可引用蟈安，拉晒香港義士北上打耙

露晒馬腳,根本唔係為台灣單嘢咁做

仲有幾個香港漁民在菲律賓出事

點解唔同菲律賓成立引導條例呀？

早幾日先有post吹風陪審團制度垃圾

究竟要去到咩地步先會再有大遊行同抗爭
踩撚到上心口啦屌那媽

連投票都懶嘅，你覺得重有人會遊行咩

大部份已經變晒做港豬，準備搵多幾年錢移民走人啦

直接一國一制啦
一樣一樣搞咁撚麻煩
溫水煮蛙咩

快

林鄭全家不得好死

班商家佬都on撚79 以為無商業犯罪就無事？

你開咗道門 共產黨想捉你 你有得走？
屈個盲嘅偷睇國家機密都仲得呀

屈你犯性罪行都得

商家佬做生意做到傻撚左

羅神GG了

大劉走唔走得甩先

橫掂都仆街，想得劉嗚偉死老豆

痴撚線........入左真係死得人多
咩野罪都係佢地UP
無罪都變有罪啦

網台聽過話親中人士消息，呢單野根本唔係聖旨，係七婆閪領工之作
況且人地台灣都話你修例佢唔引導
咁你憐條撚憫咩，明明一次性簡單攪掂
祝佢老母全家死於非命

正一臭八婆

商家佬真係弱撚智
呢條法例擺明就係搞有影響力嘅人
你班商家佬死撚晒都未搞平民

想問下
如果台灣話唔想同香港有引導法既
係咪都會通過？
台灣d官話有好多事要考慮，要保障台灣人唔會係香港比大陸捉走

商業罪行 豁免？

咁呀，拉你另一條罪啦

拉番去審左先知

其實算唔算惡過廿三條
係香港屌中共， 想點拉就點拉

是但安個罪名比你先
拉鳩你移交上大陸
冇人理就死都唔出奇
多香港人嘈就同你玩你求下佢
根本就弱智

攬住一齊死

今時今日香港政府太易估 平時就咩都唔做 一出手你就知咩事 仲要最大粒行出黎就更加知 (功)

頭先睇有線新聞訪問林榮基，他已經决定離開香港;見到今天香港這樣真是十分無奈……

大劉byebye

一國一制咪算，引咩渡呀

支那整死劉曉波又軟禁劉霞
林鄭咁有憐憫心都冇出過一句聲
林榮基又算得係乜

咪係

求其話你非禮大肚婆，強姦細路女，乜都得啦。你睇下d細路女幾咁細個..

鐵膽咪係危險駕駛撞死人/強姦非禮不道德
引渡完上去再加幾條經濟罪行

一早揾定後路走佬去英國 仲留係香港比人吠咩